梅根指王室歧視她的黑人血統 第2胎為女兒

英國哈利王子及妻子梅根接受美國知名主持人歐普拉（Oprah Winfrey）專訪，專訪在台灣時間今早9點播出，她自爆王室歧視她的黑人血統，不給她和哈利生下的兒子亞契頭銜、不給安全保護。她並透露肚子懷的第2胎是女娃。她更表示，登上很多八卦新聞的「褲襪門」事件，外傳她逼哭大嫂凱特王子妃，梅根說「事實相反，是我哭了」。她是指事實是她被凱特逼哭。

.....

她更表示，在亞契出生前，家族成員和哈利討論多次，寶寶的膚色會多黑，梅根拒絕透露是哪些家族成員，只說「說出來會造成重大傷害」。梅根說到激動處還絕望表示，真的活不下去。

.....

#BLM

識玩，開始 spin 做 racism 攞同情

劇情反轉

係隻死力架沾污人地血統在先仲好意思扮victim

咁你真係黑人喎 討論你個bb係黑色都唔得
唔通話佢係黃色咩

無可否認黑人係低等d

梅根都唔係好黑姐 仲有d似黃種人

麻煩友

歧視自己黑肉先至會聽到黑色就起咗鋼咁

Citizen Meghan Mountbatten-Windsor

咁你真係黑人呀嘛
屌你自卑就自卑啦

皇室中既大種乞兒

隻狒狒好撚煩
樹頭婆幾時整場車禍比佢

on撚尻 皇室就係講正統㗎啦
無論你係亞定非定美佢都係話係唔係純
唔關你黑人事呀on9

屌 入得皇室就係咁啦

佢唔鍾意嘅人都會車禍死

黃皮白心連登仔

sorry
皇室攞正牌歧視你血統
因為皇位就係靠血統承繼

FB Telegraph 啲comment

人人喊打

黑力架真係無敵，一有少少唔鍾意就屈9你racist

好撚煩

痴撚線
人地就係冇歧視先講個B有幾黑
哩啲small talk都拎黎講
明明就係自己歧視自己膚色
唔講黑色講255,255,255好唔好？

想用BLM黎唱衰人？

歧視你咪歧視你囉死nigga

尊重返黑人好唔好？

屌，呢件力架臭雞
同我屋企隻臭狗一樣成日亂吠，我落去想教訓佢
佢就搖尾巴扮可憐一樣

尊重返黑警好唔好？

其實之前係咪好似有傳聞，懷疑過哈里本身嘅血統…佢個樣其實唔係太似查里斯，亦唔算好似戴安娜…

唔想履行皇室責任但又想拎皇室著數
俾人踢出左 又想入返去
仲未計佢果陣大花筒 同埋逼走啲侍女
垃圾黎

唔識慎言就唔好從政
真係講錯一句嘢會搞到打仗

同樣
要成日講嘢討論自己嘅政治取態就咪撚嫁入皇室
後果堪輿

佢唔係born into the royal family
佢嫁入去架
有得揀架你老母
唔知自己皇室責任喺度屌屌屌
好嘔心啊

好撚煩，又拎歧視黎講

出到呢招真係冇得輸

又冇甩頭髮

好快Megan就會爆其實佢係transgender 既gay
#LGBT #BLM

乜9都話歧視......好撚煩。
但又無証據。

甩緊啦不過無佢阿哥咁嚴重姐

事頭婆：又車禍？你唔悶我都厭啦

霉根值得被歧視

死Nigga

連登仔有無歧視曼德拉？
連登仔有無歧視馬丁路德金？

而家係佢用黑人血統黎同人玩政治正確，
連登唔係俾左膠睇的

屌你老母脫離咗皇室仲要人哋封個王子稱號俾你
點解班黑人咁鍾意咩都拎去spin去racism

條臭閪根本幫緊皇室
之前仲有人話皇室幾差幾差，條臭閪出黎搞一搞
先發現原來都唔差

好！ 爆晒出嚟
我一早話kate middleton唔係善男信女
佢一心要嫁william 趕走晒佢啲女朋友

英國王室真係會重視血統

255,255,255係白色
#000000

屌你老味柒撚左

B for B.....

厭世點解唔死，要留喺度獻世

連登五毛咪一樣歧視黑人
開口埋口『臭西』咁辱罵佢
梅根做錯乜? 佢又冇搶人老公

d 力架真係好撚煩，成日要話比人聽我係力架我比人迫害

由頭到晚不停痴住皇室個名
借皇室個名斂財
結果比人踢埋出皇室

邊個賤種
明眼人都知
真心想離開皇室 一刀兩斷既人
點會日撚日出黎造新聞
隻女猩猩真係臭閪之霸

開始用歧視lee招贏硬
白人至上種族主義者

呢個黑人閪成日拎王室出黎搏上位 唔想履行王室既責任又想痴王室既著數 而家玩大左比事頭婆落閘放狗就係到話人racist

哇，又女權，又黑人，今次冇得輸啦！
基本上依家美國D黑人全部係咁樣乞。

曾經有皇室成員有黑人血统
例如Queen Charlotte

呢條八婆真係好煩

人哋嫁咗皇子，仲洗乜搏上位

其中一個假說啫 而且就算有都唔會超過0.00001%

如果我話事我就搵返一班力架將佢先X後X
一來除去隻煩膠
二來可以話力架係野蠻畜牲
三來可以話人地國家治安唔好

食得鹹魚抵得渴
嫁得入皇室就預咗
又唔履行皇室責任，又要人哋繼續俾錢贊助你
簡直無恥至極

生多舊屎出黎

can't agree more
皇室本身就係咁多規條，本身就係要講血統階級同出身
佢要平等自由大愛果種生活，一開始就咪嫁入去啦
依家脫離左皇室又要屌
人地個institution 幾百年歷史，唔通要人地成個制度去遷就你咩
佢兩公婆唔係想"改革" 皇室下嘛?
當自己老幾

同埋真係歧視你就唔會比你入門啦
仲要離過婚

之前仲有人幫佢哋辯護，話佢哋想低調生活所以唔要王室名銜，而家咪又係衝出嚟想做明星

本身要執行嘅王室職務就唔想做，但就想攞盡王室著數，佢哋一家而家仲係由查里斯出糧㗎咋

老奉比銜頭你個仔？

有陣時黑人先係最歧視自己嘅人

BLM 尚方寶劍

皇家繼續保持沈默唔回應的話

佢哋就唔可以靠爆料掠水

當冇娛樂價值時佢哋靠咩為生

等睇離婚

哈利都話頂唔順
多謝meghan救佢出皇室
您班酸葡萄仲鬼殺咁嘈做乜?

咁仲做咩要皇室養佢
兩公婆靠自己嘛
而家冇人唔比佢走 名銜都攞走埋 佢又唔鍾意丫

woke呢個字擺明係諷刺

霉根都冇打手

都有

連登仔跟車好撚貼唔知仲以為溫莎王朝好撚大愛和平咁。事實上你睇多D皇室記錄片,研究多D正史,梅根所講既野係好可能係真相人地真係好在乎你血純出身。

蜥蜴家族當然會睇自己人

皇室啲錢係好多代留下來的，唔係英女王自己賺，死左都唔帶得走
哈利一出世就有權攞皇室嘅錢，況且Diana遺產一半俾佢，起碼2000萬美金

0正評
而條八婆到底有幾乞人憎

black lives matter !

唔趕走晒D女, 黠嫁william

加速加速。

同共黨一樣
一定係人哋蝦9我

係東方,一頂綠帽可能引起另一次世界大戰
同一時間係西方,一名嫁入王室嘅有色人種平民可能導致全歐洲正式告別君主制

呢兩個都應該寫入教科書,做蝴蝶效應嘅例子

佢要有皇室嘅特權，又要有平民嘅自由，要人地一千幾百年傳統為佢而改。
比強國仲要巨嬰

支持事頭婆

戴安娜件事佢都可以忍到幾十年唔出聲，黑妹想屈人搵鬼信

BLM 可以去打廢老了

佢博同情係真
但皇室有歧視都係真
普通貴族在乎血統嘅純正
更何況皇室

做好自己人地就無位入啦, 同啲黑人乜都賴BLM有咩分別

又唔想付出, 又想借皇室個名搵錢, 邊有咁著數呀

至撚好笑係連登有d傻鳩又拎反修例黎比較

自己放棄王室頭銜 放棄王室義務
就自然放棄埋王室嘅財產

隻黑雞煩撚到

純種狗都高貴D 啦
唔好傻啦
開頭比你嫁入黎就係睇到William 同Kate 已經生左兩件 點都傳唔到去Harry 個度先比你入門

Harry is not Prince charles in any case. 1/2 or 0 royal and 1/2 black ... out.

真係歧視就唔俾你嫁入黎啦

終於出大絕膚色歧視

竟然打出黑人卡

佢哋兩公婆戀棧皇室銜頭吖 女王收返哂啲卦銜啦
初初如意算盤係離開皇室丶離開英國 但想繼續掛住個銜頭去美國賺錢同出風頭 連個銜頭都已經註冊定做專利商標 諗住大搞娛樂事業丶出吓商品 點知女王一鑊翹起佢哋 咪發爛渣囉

佢得閒無事又走出嚟講兩句, 煩撚到仆街
啊又有人做梅根打手先好嘢喎, 係呢個POST逐個負評
屌你娶到個咁嘅女人, 搬咗出去住, 仲時不時登報紙鬧自己啲屋企人, 你諗下都想離婚啦! 第二個POST有梅根打手仲要拉埋民主自由嚟講, 根撚本唔係果回事

做好自己人地無位入你認真?人地眼中個standard會認為你未做好自己,當年DI已經係例子

會返祖

黑溝左白先呢隻色

似南美人，其實幾正

係，真係好冇品 仲要老爺個老豆仲係醫院
唔好話皇室，就算係香港既名門望族，你有幾可見到豪門新抱出黎咁多野講
關民主自由咩事，連基本對屋企人既尊重都冇

kate同佢老公起碼有做吓嘢 去第三世界同人哋交流之類
個黑鬼做過啲咩值得出糧 仲想要零用錢同工人駛

撐過BLM

屌那星呢個臭閪
你唔好話買部Smartphone唔著機時係黑色係歧視你，告鳩蘋果三星Sony同小米華為啊笨

lm

嫁得入皇室, 就預咗多規矩麻撚煩架啦下話

唔想跟人地個標準咪唔好嫁, 咪拎皇室個名賺錢啦

佢唔係自願唔要個仔個皇室銜頭咩？果時到想小朋友似普通人咁成長？

你做得中國留得係香港聽共產黨話好應份tim

自己性格閪 真係怪種族 唔係咁難相處點會有問題

曲線救助

係咪就黎世界未日啦
啲妖魔鬼怪出晒黎

出世嗰陣英屬香港, 而家俾支那侵略, 有得揀?

條八婆自己揀嫁入皇室架, 如果你覺得兩者係一樣, 麻煩去驗下腦

講到好似有人攞支槍逼佢嫁咁

明明係自己唔想做嘢又想拎著數

理虧俾人屌就賴blm

咁佢而家咪走撚左姐係你離開左香港咁係咪唔撚比唱中共先

呢個死黑鬼女人真係好撚煩。 其他正常黑人真係多得佢唔少

頭髮顏色

唔鍾意Megan
但係歧視個大肚婆個肚嗰個 都唔可以有hard feeling?
Megan係同英國皇室唔夾 習慣自由平等
成班兒登仔就racist

我自己唔係純種白人 聽到都唔係幾舒服

無錢又要搵王室抽下水搵錢

但係都係禿頭喎

好多鬼都禿

之前傳係Diana 個bodyguard個仔
但計過個timeline係唔啱嘅，差幾年

同埋你唔係以為個皇室冇驗過佢DNA咩

髮再生創辦人黃創安先生應抓緊商機

X2, 王太后仲專登留大份d遺產比harry, 如果唔係親孫，邊會咁

連登黃種人都好重視英國王室白人血統

佢的確係有黑人血純
咁講句佢個女會有幾黑，點樣racist法？

同埋啲人嬲係嬲佢唔尊重皇室嘅傳統同文化
佢攞自己同Willis Simpson同Diana比根本冇可比性

英女王外訪都帶埋自己幾包血
驚有咩事要輸血
唔畀外人D血玷污
咁算唔算歧視全人類？

根本自己係是非精

生個black girl去中华人民共和国阿美利堅省做總統去

點叫冇可比性di當年都係比皇室逼到精神病，仲偷食埋佢老公當年都有屌過皇室，結果就係事頭婆成世唔比位佢升。呢件megan比di起碼冇偷食

咁卡米拉係咩角色？

咁鍾意自由，就唔好貪王室$同名 啦

她被凱特逼哭.

今日聽到嘅最大笑話

咁你係咪話卡米拉一手搞死di咁撚天真

咁你係黑人生個b 出唻梗係黑喇，
又唔討論得，
明明係自己最歧視自己膚色。

曼德拉知黑鬼係賤啲
所以咪玩平權

白人不嬲都係高級人種

事頭婆老啦
唔係又岀意外

佢個仔真係多得老母唔少

係佢老公偷食咗Carmela好耐
Diana俾咗好多次機會Charles都冇用
佢有精神病主要係因為Charles嘅不忠，次要係皇室的冷漠

但Diana都仍然為皇室做咗超多嘢
佢代表皇室到訪過超多國家
令好多人對皇室印象加分
受到好多人愛戴

同講你個女個鼻有幾扁 對眼有幾細 有幾單眼皮 有幾矮 一樣咁racist
你幻想下 身邊有男仔朋友 娶咗印度妹 你會唔會走去話人個b第時一定黑抆抆
好少接觸其他種族嘅人先講得出 "有幾racist"

戴妃幾時開始精神有問題

我係話走去 語音輸入

話猩猩扮人會唔會好d香港愛護動物協會要發聲了

但另一方面個睇到話 事頭婆鍾意戴安娜多過卡米拉 認為卡米拉係八婆 同埋邊個為皇室形象加分 顯而易見

死黑到鬼

佢逼人就有 之前咪傳出美國有個成日叫人寬容嘅主持人自己尖酸刻薄

真係中車禍都唔會有人理

其實佢兩個正職係做咩?
王子同王后?

歧視你就唔會俾你嫁入嚟啦

同王室講歧視blm是咪有病，王室本質上就係講血統唔係何來有royal clan呢回事？咁care呢樣嘢當初點解嫁入去？

因為根本唔會輪到佢果個分支繼位，除非威廉冇後代。

想知點解話人哋個B一定黑抆抆係racist?
皮膚膚色係一個neutral statement
點解你認為話人「皮膚黑」係一個負面嘅statement?
假如話個B似印度人/似香港人，都只係一個neutral statement
你自己先歧視呢個種族，先會覺得人哋講似印度人都係歧視

另外外國人係會講自己有幾份之幾咩血統
例如1/4 Scottish, 1/8African，1/16 Japanese etc
咁討論Megan本身已經係mixed
討論佢個女有幾黑 係一個valid question

美國人咁快開大絕

力架真係好撚麻煩

認同的確係racist，但皇室係攞正牌咁做，古今中外都係

其實幾正，同D黑妹AV女優幾似

成個皇室(什至全世界）都鐘意Diana多過 Carmela好多啦
只係佢哋對Charles不忠呢件事上幫唔到同冇support Diana
搞到Diana 有depression

其實佢知唔知Diana 點死

至少事頭婆個腦冇short 到 支持卡米拉

英國皇室的內部事務不容外國勢力（指呢件美國臭閪同埋佢個放棄咗皇室義務嘅老公）說三道四同指手劃腳

曾經係職業兒子，不過唔想守皇室規矩，所以搬咗出嚟死R爛R做大種乞兒

你成件事skip晒佢地婚姻本來就係皇室政治show當年Charles都係聽事頭講娶佢由頭到尾個悲劇係皇室起，之後Charles不忠di曾經向過女皇求救但比人叫收聲你唔提

如果真係有人咁講佢個b 既膚色，有hard feeling 都係正常既
但係真係歧視佢就唔會比佢入門啦
佢又離過婚出身又唔係話好，皇室都叫讓左步啦
如果佢真係當人地係一家人，就唔會凡事去到咁盡咁高調
佢去講自己屋企人是非既時候又有冇理過人地既感受呀

甩頭髮好似係親王果邊d血統搞到咁…

不過我記得以前新聞係影過戴妃個情夫，真係同哈利幾似樣

驗過，如果帽事，會唔會公告天下？你估下…

Blm

全世界貴族都係咁
比你有個女都唔想嫁比個乞兒啦

應該話除非威廉陷家產

王室個諗法分分鐘係：王儲有後宮根本係好正常

唔好，死nigga

其實佢入門之前啲傳媒已經係咁話佢
皇室唔會對傳媒冇影響力啦
問題係 一個美國人 離過婚 咩種族咩出身 係唔會俾人歧視
佢嫁過去係俾人瘋狂歧視

講到明「王朝」「貴族」
呢啲係基本野黎架喎

你嫁入去之前一早知架啦
唔鐘意咪QUIT囉
點解要迫返皇室入面既人地搞大愛
你QUIT完仲要屌鳩人做乜鳩

仲有人地皇族有自己文化
關啲街外人鬼事咩
乜撚都要大愛 上撚哂頭

快快脆冧撚咗依條仆街佢啦事頭婆

咁皇室真係歧視佢黑人血統，事實嚟

做好自己人地就無位入

以前離過婚係唔可以入門
Princess Margaret 都係因為咁所以唔可以同佢心上人結婚
仲有Kate 一開始都勁比人寫衰啦，好似仲比狗仔隊拍到半裸照
都唔好講卡米拉果d
做咩講到全宇宙都針對佢一個咁

因為以前離過婚真係會俾人歧視
唔係處已經好嚴重
但時代已經變咗
皇室規矩同社會規範差太遠

冇追得咁貼 但印象中其他嫁入去嘅女人 係冇寫得咁差 都會讚下人品好之類

人哋嫌條黑柴黑咪同啲女嫌毒撚油頭粉面加癡肥一樣之嘛，咁又唔俾呀

睇得太多 Bridgerton

nigga 本身係一部 sex machine，肯定 Meghan 响床上提供到一啲我地想像唔到嘅體驗比哈利，足以令佢甘願眾叛親離與民為敵兼做歷史罪人。

你養隻純種狗都唔想溝隻雜種狗啦

有能力既 可以搵個地方冠自己為所欲為
點解係都要去英國痴身痴勢？
空穴來風未必無因 有目的先係主要 歧視只係達到目的手法

當大愛光環俾哂佢果陣 成個英國又要大愛埋一份
到時文化差異既程度又可以黎過價值觀大戰

哈里同皇室講一定要娶梅根
而且查理斯對老婆不忠醜聞滿身
皇室有乜資格反對？

戀棧皇室銜頭就唔會搞咁多嘢啦戇鳩

我諗你諗多咗唔係有權

佢嘅權利係基於佢嘅義務

你所有擁有嘅自由嘅權利

基於你履行公民嘅義務

無法履行義務就沒有權利

就嚟死咗嗰啲皇室亡靈都可以拎皇室嘅錢

唔係皇室個朵 邊得黎有人採訪佢兩個

佢梗係唔係貪嗰個銜頭

我自己就覺得佢係貪銜頭後面嘅嘢

永遠所有嘢表面嗰浸都唔會咁有利益

貪唔貪都冇用 決定嘅係英女王

我哋再講咁多都係估

反正就嚟生仔，你知啦高齡產婦生仔好危險㗎嘛，一個唔該...

好撚仆街

不過玩到公投 送自己王室上斷頭台 祖國真係始祖

其實當佢嫁俾某某白人可能都係咁
咁橋佢嫁個大家族啫

佢兩公婆好大洗，普通人有2000萬美金可以食過食，呢兩公婆又要著靚衫又要住大屋又要坐私人飛機，淨係食戴安娜d遺產遲早坐食山崩

你估真係好似清水咁純咩 大把料爆咗佢為咗嫁入皇室花咗幾多心機 你睇古代宮廷劇都知要登上后位一定要識手段㗎啦

Kate同William一齊左十年先入門，都係臨嫁之前先叫好d
之前有hater登巴士廣告寸Kate恨嫁同不事生產

唔博曝光率, 邊有錢呀
佢地搬左出黎啦

呢兩個路人甲真係好撚柒煩

所以而家佢就好明顯唔撚GUR你個王朝,上晒節目擺到明唱鳩你。重點係佢老公都SUPPORT佢。唔好講咩嫁唔嫁入去,而家嫁入去唔撚GUR你走返出黎再唱鳩你我唔覺有咩問題跟唔上時代就要淘汰嫁啦

要講文化,支那五千化奴隸文化你唔撚跟?王朝冷血傳統你又SUPPORT WO

佢本身美國人

有人逼佢一定要嫁比美國王子？

明明英國皇室咁守舊咁多無謂嘅規矩
唔明點解咁鍾意自由咁唔鍾意比人掣肘嘅連登仔咁撐皇室
特別睇完發生係戴妃身上嘅事之後更加冇好感

我估你係想講英國王子啦

即係你認為唔鍾意皇室嘅守舊就唔應該嫁比王子？
即係如果你未來外父外母/老爺奶奶係守舊嘅人/藍絲，好管束你另一半嘅，咁就你唔應該娶/嫁比佢？

真係要考慮wor

好大機會炒大獲

行為上都要注意啦（例如唔講政治）

梅根入到去就係做番自己

咁呀英女皇點會唔火滾呀？

只是個無教養的Bitch

分分鐘文員都唔會請 份老本好快比臭閪老婆玩時裝玩哂

唔撐皇室，不過呢兩公婆連最基本尊重都無

自己唔守人地傳統 又要出走 斷咗佢地經濟又出埋black card 好能反感 食得鹹魚抵得渴啦

On9嗰個係你 我無9嘅

以前個哈利王子開心好多
話時話之前分手果陣係話女方唔鍾意皇室生活所以選擇分手
如果佢地無分手選擇結婚然後選擇離開皇室唔知依家會點呢？

你個家婆衰係咪又可以提升到政治層面
痴鳩線人地家事關你閪事咩

哦原來你葡萄meghan可以嫁皇子

你唔鐘意份閪工就咪撚入去做啦，冇人迫你而且仲要本身係overpaid嘅。
又要自己死入去做又要屌

呢條女真係好撚煩 attention seeker

皇室講究血統有咩問題？
佢係黑人老公係白人討論下生個女有幾黑都叫歧視？ 咁有幾白就唔係？
on9黑人

唔關撐唔撐事係議事論事姐，我係睇唔過眼佢歧視黑人姐，點解唔叫得黑人？黑人有咩問題？拉埋戴妃講做乜？

唔係佢以為嫁入皇室係一件咁容易既事咩
唔覺得皇室重視純正血脈呢回事有咩問題
如果真係有心歧視佢架話
以佢一個美國人、離過婚根本唔會入到門
即使入到門，以英國佬單單打打既性格有閒言閒語都正常，呢樣野佢都應該要有心理準備啦係都要將件事搞到咁難睇
不過哈利都真係對佢好好，為左佢放棄自己原本擁有既一切

ON9

harry本身都係反叛開, 唔鍾意皇室架啦

明知人地嗰家人係咁嘅文化而又接受唔到嘅話
的確係唔應該結婚喎

正統呢種野關個王子事。你係想講純種？

係屌梳

佢個訪問，啱晒美國班左膠BLM嘅口味
不過英國唔受左膠呢套

幾耐冇睇新聞?

其實佢可以選擇當初唔嫁入皇室㗎
拎唔到著數就反檯

啲comment都鬧得幾盡
話Harry係唔識做嘢靠老婆嘅走狗懦夫

仲要兩公婆揀咗脫離皇室但仲想保留皇室成員嘅權利

呢堆comment正常過美國個堆blm好多

睇來MI6 又要做嘢
今次唔係戴安娜，係佢兩個

咁佢都唔係王子啦 佢想去做美國人咁大家咪講番真話

以後唔準講黑色/black 要用#000000 0,0,0

明明就係咁，冇人彩佢就拎blm嚟講

點解我睇唔到comment？

對仔女大個一定怨鳩老豆老母脫離王室

其實皇室都可以唔比佢嫁入黎,同全世界講聲就得

你講到時代變就要全世界俾blm拎著數咁
時代變啦，今期興共產主義，拎嗮啲身家出嚟啦

咁唔係說明王室根本冇歧視過佢咩條條po都係你喺度論證英王惡過共產黨，你都幾落力

進步主義者（美國嗰隻左膠賤種）

哈理仲係王子？

幾時spin去皇室比佢入=冇歧視人地同佢它公屌係皇室管佢地其他野果到歧視

唔gur咪唔gur

重點係皇室有冇權利唔俾錢俾佢地

至於佢講啲咩不嬲都係容許

佢地鍾意點屌鳩皇室都可以

如果皇室因為咁樣就淘汰

咁都冇存在嘅價值

連登都有霉根打手

佢嫁之前又唔做research 成個大鄉里出城咁連最基本要同女王curtsy都唔撚知
嫁得入皇室就要有心理準備要承受好多野架喇
佢根本無care人地個傳統同culture 淨係想自把自為
自己融入唔到 頂唔順走走去, 又要唱衰成個皇室, 博命sell張race card
口講話我要獨立呀 我要遠離媒體呀
最積極周圍唱, 最attention seeking嗰個又係佢

呢啲講一套做一套 不停victimise自己嘅八婆我真係頂唔順

因為一隻黑雞就話皇室冇全在價值，係逆時代
死左膠諗嘢就係咁撚智障，唔理全英國咁多人支持皇室，只要搵到隻黑雞出嚟唱衰皇室，就鼓吹廢除君主制
原來黑雞廢妃》》》英國全國民意
死左膠學人講民意
依家班左膠控制美國想伸隻手控制埋英國，縮番隻臭手啦，英國有冇理blm啊

好多旁枝嘅王室後裔都一樣無王子/公主稱號
關膚色咩事呀？